福氣到極點啦香港人

無自由
無民主
無法治
無福利
無前境

得返確診數字😭😭😭😭😭

你好撚得閒？

全輸了

輸b

仲有香港之寶林鄭